AAL 達美航空討論區

新手想請教下 AAL係咪撈得過？見佢都幾低

你個名

可以

好過高位入 低位出

Real? 今晚大手掃先

aal 係美國航空
dal先係達美

我比aal嘅錢你買dal比我

aal累幾多人輸錢
苦主

落時間囊：aal兩年內破產

4月都仲可以搏下
依家7月, 美國感染人數日日6-7萬, 航空公司實有運行, 冇咩乘客
唔洗諗短期內航空業界會有起色

同埋4月升果一浸, 頂位回返落黎, 好多老散坐哂貨.
AAL 可能會跌得甘過3月19
過多三兩個星期, 如果真係跌穿上次低位, 就要有心坐貨, 同埋帳面會蝕得甘.
到時驚佢真係跌到一蚊
破產就唔會吧, 政府有幫佢

輕鬆Chapter 11 變廢紙，得Southwest 係買得過

盤後升緊7% 要入好入定 依家啲消息唔係你估到 依頭話感染人數急升
果頭就話有疫苗測試成功 可能過兩日話兩個月後有供應你就買唔切

過多兩日疫苗失敗又有平貨執

d人賭緊有疫苗姐

盤後集體升點會係老散 肯定大戶收到風

是能但啦

下星期公佈業績,可以沽得

沽左未

Aal恢復左國內線 業績應該好過上季好多

諗緊買delta 好無 過左release earnings , 個price 比起aal 應該穩定d

真